做左冥幣存的巴打，要stronghold呀！冥幣會戰勝歸來！！

5 厘以上又日日收息
賺錢係100% 的波
襯低再入

落到6.63